今次香港班呀差真係威曬

有個外國model 黎左香港
就post左篇咁既野
班垃圾蝻真係好撚威

Menclub都有請依個model
真係估唔到班蝻狼撚到咁

咩事?

問下班垃圾蝻

我相信有睇Menclub 既巴打都會知佢邊個

叫佢報警搞大佢啦
班蝻狼到連鬼妹都搞
係時間迫黑警做野

連model都敢性騷擾
香港女仔真係
好心香港人唔好再咁軟弱

你覺得黑警會做野？
人地黎香港幾日咋 黑驚理撚得你
性騷擾下姐 好少事

啲蝻真係唔死冇用
低等人種 同班蝗同廢老 廢中一齊集葬啦屌

遲下香港變到同印度一樣就好笑

lm跟進

又求其拉條友被自殺就close file
既方便 又快捷

條女好正

比我都忍唔住

問下旅發局，佢啲垃圾廣告有影響力定人地一個po有影響力啲

黑警: 佢地同你玩下姐, 唔好咁小氣啦

睇佢ig扯左

係又幾正，周街屌女唔洗錢

打個j咪算 仲要搞人

講咁耐都無link

有人話假波 不過j左先

上佢ig睇咪得 有埋名俾你仲想點

蝻雞任你屌

想唔打字都睇到相

黑驚同狗無乜分別
我隻狗見到賊都識吠
黑驚見到犯就走都都走唔切

一陣俾人屌我賣廣告

睇個鬼妹ig story真係好似有喊
雖然唔知佢up乜鳩

可唔可以大約講下 我整係明有蝻 佢唔係岐視 同埋係條街喊

班蝻真係唔死都無用

大慨係搵緊間酒店係邊個陣係街比15個阿差性騷擾

唔係整係跟住ja咩？ 佢可能住金域假日 個到係重慶格離

蝻真係應該要滅全族

要驅逐班蝻出境

蝻

Agger
痴撚到咁

香港政府

送曬去非洲就岩

屌 啪哂佢算啦

我真係唔明上帝創造呢種種族嚟做咩？

就算唔係性騷擾
有15個阿差係附近
真係會嚇到喊

累人累物

集中營

公平啲講句 又唔係淨係班南亞威哂嘅
支那人基本上都可以打橫行

係除咗香港人自己 郁啲都俾人屈鳩你歧視之外
多謝左膠 左膠萬歲

15個 但一個一個排住隊性騷擾
仲有嗰陣咁既體臭 真係

Tst呢啲重災區，我絕對唔會比我條波蘭妹去🍆

點解唔俾人歧視？ 我覺得作為正常人類 歧視所有蝻亞國家係好應份 好基本嘅義務

Shit happens

黎香港既支那狗同紙老虎一樣
但蝻？ 當街打人，強姦，偷野 有乜撚衰野唔會做
香港人唔係話好 但起碼無咁猖狂
見到大波妹最多咪影低 之後起底打j

定係佢行過重慶，d人邀請佢去食咖哩

駁唔到
所有蝻亞人賤撚過狗，不服來辯

正常女仔過左12點都唔去得
有入無出啦一陣

仲衰過黑人
黑人都50/50
但蝻就100個101個都係仆街
希望巴打係街見到佢地可以得閒歧視下佢地

行過都唔係要性騷擾啦下話

一睇就知假波

將所有南亞人捕捉 絕育 放回

大過你咪得
同埋最重要係鬼妹

同狗一樣

愛護蝻人協會
#絕對不岐視

政府幾時先肯做嘢

多謝張超雄 多謝公文袋

政治話會檢討酷刑聲請個陣大把左膠撲出黎啦

屌你班左膠正一人類之中既垃圾
點撚解佢地可以咁煩

仆你個街 美國俾nigger搞亂，香港俾蝻搞亂

耀威海外

尖沙咀班蝻見到你單獨一個女仔就會跟
超恐怖

佢又知有15個
一眼就數得到？
定報左警？

油尖旺簡直係旅遊台之前講既南部LA

講左 香港人歧視呢班垃圾有乜錯 佢地係尖咀呃鳩D遊客已經敗壞緊香聲譽

At least 15 唔難知喎

叫佢地D女呀 老婆呀 住返一年先講 隨時三窿齊開

唔好怪人歧視 因為你地太多同胞係仆街

識貨喎 我叫我女友唔好出 假難民居住地帶 港豬唔理 由佢地畀人強姦 講過唔小次 冇人理 除左有事後講恭喜我唔知講咩好

根本係佢地dna 入面係覺得靚女就要俾佢地屌
佢地對白人鬼妹特別多幻想
係香港讀幾多代書都係改唔到

竟然今次無連登仔鬧佢着得性感先比人非禮騷擾

如果打篇野既係港女就唔同哂
仲會捉埋Grammar

UST蝻亞仔死撚咗去邊
出黎講幾句啦

正到咁 點忍呀

如果1日無人領養就人道毁滅

因為蝻真係害蟲囉

巴打智障定低能？
去補下英文啦屌

因為係鬼妹
同埋無人知佢果陣著成點

垃圾港共同黑警唔做野

反而香港既黑人
但美國既蝻一樣咁仆街

男都會跟 因為要搶野

fb仲有條片講3個蝻
之後班港女仲話好靚仔好型
得啖笑

啡皮狗

香港地 變到咁撚樣
真係有少少心酸

垃圾蝻

打返個j

成日問你買唔買佢戴緊嗰隻手錶 要唔要手提電話
點呃人法

難民之父 張生

點止 最常見既係用手踭撞d女個波
報警都無用 根本無警犬會理

今次威撚曬

真係除左垃圾 搵唔到第二個詞語去形容

根本我地中国人要赶晒渠地走

假波

垃圾蝻影衰哂召喚香港右翼分子

垃圾人種 遲早tst比佢地搞到做唔到生意就大家開心

佔領尖沙咀 依到係啡皮狗既地盤

收皮啦屌你老母

有乜辦法可以解決到個問題先
同埋依家社會大眾都好似唔係好知道個問題咁

好過港女乜都無

我地你老母

其實睇你好唔好彩啫 我都試過比幾個香港男仔跟住啦

我剩係會歧視低質嘅人 包括某部分香港人 唔會歧視所有呀差

無辦法
多謝班大愛柒頭

你去元朗深水埗行一個圈就知㗎啦
成堆南亞人圍埋黎眼望望 出言挑逗你 跟埋你上樓
好撚痴線架

巴打一定好靚仔
個個都想屌你屎眼？

收皮啦你
搵一個好既死呀差 仲難過小學默書合格

IRENE BB之後D STORY講左咩

佢話想同我結婚 我拒絕左

根本就要趕撚走晒班垃圾蝻
仲衰撚過蝗蟲屌你老母

小學默書次次100分

Irene對波
雖然係假

垃圾港政府 大愛撚 黑警
理撚得你
最好香港愈衰愈好 支那就接手

全部南亞狗都係垃圾 無一個係好人

好想啜佢粒lin

就係你呢D思想咪食撚得屎囉
呢批垃圾人種根本大部份人都係仆街
要為左個小小小部分正常既南而去接受佢地呀？

垃圾阿差
多謝工黨班大愛撚

做雞都有愛國架

拎撚哂去做人體實驗就岩 十蚊一個

咪撚理條人妖

成班垃圾

唔算係nigger

100蚊個 派俾18歲以上港人

我屌你老母啦

南亞狗係低賤民族畜生，唔應該有做人既權利

佢係人妖黎架 做乜撚咁嬲

可以去做人體實驗 賣俾俄佬

垃圾南亞食撚屎

呢d諗法累撚死人
弱鳩智

但好老實 超過一半港豬真係咁諗
所以香港唔會改變到

真係食屎都益左佢地

咪撚就係

垃圾政府，放蝗落黎都算啦屌，但仲係咁放蝻亞狗落黎強姦香港女仔、打劫香港人，屌佢老味....
幾撚時趕走哂佢地班賤過狗既垃圾呀仆街

香港已經係
點撚解仲會有人信班蝻

唔會走 香港係佢地既家

0負皮 暫時未有垃圾大愛撚同賤種蝻

遲少少就有
連登好多大愛撚

認真問 cctvb有冇報過蝻亞人犯事既新聞?
之前果單打圍村佬呢?

對波幾假
利申扯左

個個月都有幾單南亞狗打劫強姦 但cctvb永遠凈係播好少 屌佢老味

但唔知點解覺得好撚正

屌真係 好撚嘔心

點會有 一單都無啦
同支那新聞一樣

講咁耐一張圖都無

好撚認真 男都會跟

蝻威呀 香港市加1分

重慶大慶附近多到

自己上ig睇係咪真係咁難

唔係幾年前既咩
但有都唔會點報，同唔開種族

你估黎到香港唔洗比蝻姦，天真

香港無希望

香港人 係時候做啲野

唔難，但無話唔上，貼張圖參考吓都唔得咩

對唔住 錫返
樓上貼左兩張

做乜撚
打J？
唔會改變到港豬

最尾果張BAM

傻西？

叫D女晚晚送上門比蝻屌，滿足佢地咪唔會出黎姦人囉

永遠唔會滿足

未姦鳩佢算好彩啦

冇人識喔

講咁多 有得你屌咪又係狗沖

計我話應該叫D差佬起撚曬全香港D死南畜既file
之後起定個集中營，再踢撚曬D有案底既死南畜入去
入面要好似北泡果D勞改營咁，一定要嚇撚到D仆街驚
佢地先會唔敢犯案，奴隸DNA係要訓練先得

仲浪費時間訓練？
依種狗係養唔熟

我係第一個衝左先

你都無人識喔傻西

尖咀好多呀差兜搭外國人

香港政府話wfc

JED

唔po埋你老母上黎俾人搞,懵西

不過佢好似嚟香港短期工作

fake ball

有1個

Push

UST南亞狗

尖東都好多

太睇少大愛撚

人地難民嚟 好慘

巴打 有時間睇睇醫生
好擔心你

俾人大大個tag住Hong Kong
真係好撚無面

一定係女人黎

好彩人哋有講明印度人

lm

而家香港就係咁痴線

酷刑聲請俾呢班受政治逼害 (扮野) 既人落黎香港

然後呢班人黎到就逼害香港人同旅客

真係

真正既香港人好快

粗重功夫等我黎
好過港女乜都無
Lin又黑

係邊?尖沙咀?

Chinatown

赶晒班南亚人走 中国地方唔欢迎渠地

巴打你痴撚完未

假波
你睇返佢ig最底果d 平的

總撚之呢啲人種唔死都冇柒用
btw ust蝻亞狗死出嚟同佢哋護航啦屌你老母

我愛假波

重點係呀差性騷擾人
你理撚得人假定真

仲要衰撚到俾鬼妹出到聲屌

影撚衰晒

咪撚理d假膠啦

幫手推下post姐 我諗

衰過 south LA 直頭係Detroit

真係好痴

觀塘都好多呀差
夜晚見過一次有兩個十幾歲既呀差 跟住個係地鐵站出黎既女仔 行到好近扮揸佢屎忽既手勢 不過好快就走左
平時係條街大叫 推推撞撞都有

跟本就應該係離島起返個難民營，要每日輪班咁搭船嚟香港打工，將啲低下工作例如清潔保安地盤比晒佢哋做，包佢哋食住行既話三千蚊一個月已經夠佢哋拎返鄉下養妻活兒

原本八千請一個清潔阿姐，淨低果五千就比原本個清潔阿姐，搞掂

Agger

心水清

觀塘又係遲早俾班蝻侵佔

唔可以一碌鳩打一船人
我識嘅蝻亞狗都會跟蹤女仔

第一次就好笑
諗過第二句啦

No
佢哋只會係商場、機場、碼頭、地盤同工場呢啲地方工作，呢啲地方既特點係地方大，同時需要大量低技術勞動力，但只有少量出入口，你搵幾個本地保安睇住啲出入口，唔駛驚會走犯

禁止佢哋携帶任何私人財物（一蚊都冇，只有身上一套鮮豔既制服），再加隻GPS手帶，佢走得去邊

每日係難民營上船，到難民碼頭就過X-ray 同金屬探測器，然後就上車開工，放工就集合晒之後再車返碼頭，過機上船返難民營

中東就係行緊呢啲政策，係得到龐大廉價勞工既同時亦保障到當地人既利益同安全，呢點真係唔到你唔服佢哋（佢哋個政府真係好保障自己人，香港政府同香港班議員 ）

樓上太長唔quote

真係好有心 但垃圾始終係垃圾
應該死或者送俾人做人體實驗就算
低等既工作大把香港廢老做
洗撚班蝻狗做

我住個頭仲要有間地利亞 煩撚到

協X定利XX呀
兩間都充滿住蝻

oh唔係符合香港價值觀既都係香港人咩?

佢地係香港人而唔係阿叉

得罪講句,人地祖先分分鐘喺香港耐過你地

最驚係旺角警署，報警反被強姦

一鳩樣 兩間無分別 放學時間係條街跑呀 嗌呀 乜都有
夜晚就到班大個啲既 拎住個啤酒樽周圍走都咪話唔驚

畀佢d同鄉雞姦左

關我撚事
祖先？果班柒頭走撚曬去英國啦
依家呢班死差仔？ 祖先可能係一舊屎

巴打小心d喇 男女通吃架班垃圾差仔

要種族清洗班蝻

又係呢班人形第十三使徒
到某個歲數就會有精蟲自動感染大腦

10歲就已經係地鐵非禮女性
香港之光蝻狗

送曬去踩地雷就岩

十個蝻 九個罪犯

我覺得用哥林布形容好d
只有食欲性欲
貪婪
視人類女性為洩慾同繁殖工具
本身無生產能力
靠搶掠人類為生
男殺女姦

班南亞狗幾時死？

佢著到點樣出街先？
小背心露波既話我覺得完全唔抵幫

著得性感就要比人騷擾???
屌你老母你呢啲咩撚野邏輯黎

冇人一出世就種族歧視

哩班人黑人憎係有原因

蝻快啲仆街死

著到咁就唔低幫?
問題係班阿差
關人地衣著咩事

拎哂去試藥
試生化武器

報驚有鬼用咩 毅進仔撚識英文

突發

女朋友番part time job d蝻又係到問佢攞電話 條女say左no之後仲係到問 仲睇佢名牌add我條女facebook 自此之後我覺得所有蝻都係on99 之前都成日覺得樹大有枯枝only 話我racist都係咁講

我無話要接受佢地 的確大部分呀差都係pk 不過亦都有好嘅 亦正如呢個世界都有唔少仆街港男 你地要斷章取義都無計 不過喺連登講呢啲的確晒氣 呢到個個連登仔個個流港男都係好人

岩呀呢個世界有D蝻係好
依家蝻係香港擺到明係炸彈架啦 仲分邊隻好邊隻壞?
家陣燃眉之急呀分得好壞黎D女都俾人姦撚曬啦屌

有冇人可以正確解釋到 點解法律要同時保障蝻性命財產？ 對我地好唔公平喎

好撚正

我好多同事都有d咁既經歷
個個女同事都等我返

因為平等

改名啦屌你老母
叫小智障大智慧啱你多d

而家班差仔好多識中文 係上一代唔識

而家關乜撚港男事呀死人妖
睇多d新聞再鳩吠啦無撚腦

個女model 唔識中文 毅進仔又唔識英文 點落口供啊

你啱

南亞人

仲用人？ 垃圾都不如

我唔係針對一個
我係話所有蝻都係垃圾
利申：曾經住hall同個Indian nigga 係roommate
好唔愉快既經歷

咁我都遇過好多仆街香港housemate/roommate
但一定唔夠蝻狗仆街 偷野強姦樣樣精

Lm

假㗎啲奶

睇你啲對答 都唔覺你好得蝻幾多
我同意驅逐蝻 不過最好多驅逐埋樓主呢啲人 咁香港嘅質素就會好好多

錯啦 係要驅逐你去印度吔蕉 咁香港質素先會好好多

等多d港女比d蝻搞囉
香港人討厭政治要大愛丫嘛

你質素有幾好?講黎聽下

對人話人話
對垃圾我唔會認真
同埋我唔係香港 傻仔

人妖高高在上

香港咁撚美好 真係要多謝條死人妖依種人

認真既 而家好多港女唔介意俾蝻屌
去tst見到好多 以為拖住個鬼佬
其實只係摩羅星

係呀
但個樣好撚吸引

好靚

屌 影衰香港

真係好彩有話係呀差做
發生係香港

你係咪覺得佢咁出街 所以俾人性騷擾

對人話人話
對垃圾我唔會認真
第一次睇你reply會有同感

你咪認真左囉傻西
係到柒撚完仲要攞返d渣那
收皮啦好心
仲以為自己好醒

蝻就無事 你未屌就比人拉咗 傻西

sbt

刪左po? 唔見左

Ig story黎架

but I still wanna fuck her

支持推行歧視蝻活動

無可能有

Follow左個model成年 好撚正

我唔係黑心

但點解佢可以無事

佢好似喊左成晚
Detail野無講 可能摸下屎忽撞下波

咁點？

威囉

點解d女人成日覺得行佢後面就=跟蹤佢

我覺得咁樣無錯既
提高個警覺性
豬排就另計

ig story 黎
24hrs 會自動消失架....

其實啲蝻成日係尖咀同路過啲人口up up講啲咩？
成日行過都唔知佢地成班做緊乜，又聽唔到佢up乜春